其實有冇路可以兜番去黑警後面包抄佢地?

每道防線其實都係魏4/5排人, 唔算多, 係full gear+有武器
仲要分散咁多唔同路口, 有冇可能兜去佢地後欄?

push

好!!! 成功包抄一次班死狗!